支爆，係咪應該put 國指？

y

假設人民幣同港幣滙率崩潰， 1兑100

中資企業海既外資產用港幣人民幣計價急升
又可以做返加工出口賣資源收美金

股價水漲船高 到時起碼見10萬點